公司想買公具

老闆話唔想我地落樓淨係買小小野咁哂時間
有邊間會買小小野都送貨, 又平??????

甚至連光管都可以買更加好..

求介紹

Ebay
Amazon

送黎好慢, 起馬兩三日

呢間有無人用過???

公具=公共玩具？

hktvmall

taobao

igshop

對唔住, 大佬
手快快打錯